［亞洲盤］有尼馬既巴西竟然讓一球咁少？

今次狗會又派錢
真係阿婆都識買

要買好快d買，好快會改賠率

巴西讓3球都買得過啦

推

閱

就係等你啲柒頭買，跟住就贏波輸盤

讓一球點撚樣贏波輸盤？？？

？

邊個係柒頭都未知

派錢都無人要

有錢都唔識執

做人做狗真係自己諗

真係無人買

德國可能次名出線，巴西走線和波

巴西走硬線都似

巴西走線

瑞士和波睇你點走線

就係有尼馬先淨係讓1球

條垃圾淨係贏緊個陣先識入波

各位巴打，無知一問
牯見好多留言話巴西會走線，但瑞士都一樣想走線對墨西哥。
咁計兩隊都會想和，而和之下巴西都係首名出。想問巴西點先走到線？
有錯唔好屌咁大力

咪係，忍馬一個rainbow閒閒地過兩三個is okay

自己own goal

E組首名就要對德國
瑞士點都想和波博次名？
如果瑞士和，巴西無論贏/和都一定首名？
有冇錯？ 巴打

按咗層樓